98申請bno

98年想申請bnc，有冇機?
老豆，家姐有

Impossible

有 不過要搭飛機去英國搞 比較麻煩
你去到機場同海關講想搞bno 佢哋就會同你講點做

記得：你阿爸家姐都要去

我是成功例子

得左
多謝哂 我而家有bno
雖然我2001年出世係荃灣
但老豆老母有bno，我得特區護照。
所以去到英國
我同個海關講
My father and mother have BNO.
Could you give me a BNO as well?
I have many money.
跟著個海關影左我相，叫我返香港等消息。
過左一星期 我就收到本BNO
多謝#4 巴打
樓主可參考